「突發」開始有人想叫停黎明行動！

開始有左膠民意撚死出嚟話要停

代表咩

對家反對 即係做得啱

見到小碎步不斷叫人停

大家紋曬身知咩事啦

岩岩都有見post叫停，都幾撚on9

pusshh
agger

上星期黎明行動大成功
搞死晒半個香港

依家啲5毛就出口術話激民憤

你一啲都唔傻

push for u

每晚凌晨時間準時吹風

推

手足早抖啦，聽日吐返工見

我公司啲藍絲就黎發癲

一定要suck 爆佢老母臭雞

攪死香港其實有咩用?
只要金融市場冇問題，港共明顯係可以接受

logic fail

醒醒 長期被逼遲到真係出路？
日日淨係識叫人6點出去 消耗晒d後生行動力
你有幾可見大少少年齡既去塞？唔出聲唔代表支持
再講 你真會出去既1點幾都唔訓？

pushh

agger

fail咩 呢 真心求教
我想poly 既人救得返，之後重長計議
我上個星期返左半日工
妳返左幾多日
迫人罷工，唔係自願真係有用咩?
我份工一有危險就唔洗返糧照出，唔怕炒。
幾多人咁爽先?

所以咪要等會塞嘅巴打知道
唔好停
我地支持

提出疑問理性討論好事嚟，但班五毛一野浮晒上水係咁吹就真係唔該死開

攬炒唔搞死埋班垃圾港豬點叫攬炒？
齊齊冇工返啦

口講支持 心領

所以？

或者要諗諗另一方法。

黎明行動，當初諗住令人被罷工，但去到今日，效果已經不似預期。

對港共同黑警，已經不痛不癢。大家要研究點樣做，先令港共個春袋痛。

呢 d post 完全係冇論據

所以一個活動仲有人係精人出口既心態 會成功咩？
有你一句支持有機會比番工撚圍 值得咩
唔好咁自私啦

我反對阻人返工
支持裝修紅黑
歡迎屌我

大家要變本加厲
一定要癱瘓交通，全民罷工

每晚都係呢啲時間出現

正解，同埋支持和你lunch，歡迎屌埋我

左膠出黎左未，利申黎明行動唔見左膠好傷心

啲死左膠又想搞死場運動

左膠訓哂？？？

所以=咩都唔好做？
因為有一班冷氣
所以咩都唔好做
咁場運動唔係應該一早收左皮咩？
笑撚左
你以為連登可以影響到啲咩
我屌緊風向撚咋

自己出去追啦ching
洗唔洗喂你食？

where a u左膠？？？？

屌你

有咩問題
大把人習慣通宵

晚晚凌晨都係咁架啦
好明顯係每日都有任務
目的係想聽朝一早啲人開連登見到一堆負面post
令人唔起身做野

藍絲憤就差唔多,成班垃圾打份牛工

之前叫你地唔好陣地咪又係陣地

有道理就要聽下嫁啦

88

thanks
割埋我plz

屌,又係你隻著名極端唔毛玉蝴蝶
有你認證就知呢個行動咩料
你個兩個同事夜梨同屎路比死咗去邊?

左膠死全家啦
一早唔係同路人
割左好撚耐

做咩都唔緊要
保留身軀要投票，唔好比人扣留48

要改善

晚晚凌晨都係咁架啦
好明顯係每日都有任務
目的係想聽朝一早啲人開連登見到一堆負面post
令人唔起身做野

見到小碎步出黎真係黃晒

推！屌你老母死左膠

嗱我份人比較開明
佢話咩唔好做我可以接受
不過前提係自己比多條路出黎
因為呢邊已經冇退路

一到十一點十二點到就開始有風向警告，一隻二隻三毛蟼出動

你個名

出嚟行，著紅鞋，你咩料呀

push

比人屌都係咁講，其實人數唔夠。
而又日日咁搞，班藍廢已經開始出手打人
你咁樣塞除左令到人地遲左2個鍾番工，之後OT補番
但係後果係手足唔夠而比人打。
咁樣係贏咩？藍絲都會進化，真係會開始動手。

今日既學生妹已經係例子

仲有個重點係，有一堆人已經講緊要過埋24號先
我唔係話區選有用。
係一班和理已經係咁講要過左區選先。你睇facebook就見到大把

你唔認同都好，但係果班人數都佔唔少。
好明顯黎明人數已經下降緊，何不等佢地過左24號死左條心先呢

元朗人一定要到

我反對繼續黎明行動 請立即停止對政權毫無威脅嘅擾民發洩行為

咁首先你自己係咪會出先，你都說服唔到自己去做既野，點會多人一齊去做呀，一唔夠多=邊緣化自己

提一個唔同意見就比人上綱上線到冷軍 休息撚 風向撚 左膠

我唔撚會去所謂既黎明行動，根本係一個毫無任何效益既垃圾活動
要屌我既唔該講下黎明行動有咩得著先

簡直浪費時間，要塞樓主你咪慢慢塞

其實要搞就搞中環馬場
啲真正核心區域啦
大家千祈唔好做

你裝修令好多人俾人炒 仲衰過阻人返工 正仆街

指標

俾人炒咪搵份黃店返工囉

請留意團體極化情緒，例如行為/措詞越來越偏激。
結果會令同溫層更加狹窄，甚至反向壓榨同路人

真心膠定5毛

過埋年先啦不如

good evening sir 你老婆好好砌

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

反思啊，唔好留係同温層，你睇下最近嘅民調同出面反應先la, 民意唔會永遠企係一邊。市民同情及支持抗爭係因為暴政太過份，同理，當抗爭者都毫無底線去得太盡，民意一樣會反彈。唔好俾仇恨蒙蔽左自己

真正搵錢既職業又唔會咁樣塞個朝早就受影響既

你地咪繼續做

樓主加油
自己覺得鍵盤戰士都好有用

次次凌晨/即討post 1/3人一起底就知乜事
但自己清醒姐 都總有人被帶風向
你依啲正面士氣post行動組睇完會安心好多

大把巴打話諗住狙擊班仆街還拖
上tg睇啦
藍絲出手
還拖
完
叫停就唔會有第二次機會
你睇下十點鳩叫一比對家九點文宣停左
收皮到依家

繼續支持黎明行動

正

最衰都係政府

係要搞 吹咩

1.各行各業設立罷工基金 和 罷工委員會 於聖誕前進行大規模罷工討論/行動 迫使商界向政治施壓回應五大訴求
2. 發動大商場聖誕罷買 拒絕消費行動
3. 加強黃色經濟圈的宣傳 利用於大商場罷買的金錢 於黃色小店進行懲罰
4. 加強杯葛行動 例如 facebook 無關社運的群組 杯葛黑警/藍屍的加入 現實社交都要杯葛
5. 唔好下下裝修啦 又要花精神各公眾解釋原因 除非紅到出晒面 引起公憤先裝修 此舉可以connect 返好多和理非 因為有好多和理非感覺到為裝修而裝修
6. 美心在多間大學有食堂 大學既巴打可以各善食委員會施壓 踢美心出局
7. 商務書店同上 拒絕紅企入侵大學校園
8. 可以成立一d 保障比人政治迫害而失業既人的組織 去保障打工仔政治自由 至少良心商家可以係組織請番因政治迫害而失業既人 e.g.記者 教師
9. 國泰篤灰文手段 必須受到正視 免得其他偽中立既公司仿傚國泰 令更多人失去政治自由，我地可以向國泰既母公司太古集團施壓 希望太古集團正視及回應 否則發起杯葛太古行動
10.加強抵制TVB廣告客戶 成為專業團隊 發掘TVB廣告客戶的黑材料
11. 相反加強於黃色傳媒廣告客戶的懲罰行動 例如689搞邊間 我地就懲罰邊間 每星期發起購買日人人買左post上facebook
12. 強積金轉晒投資美國基金 令紅企股價下跌
13. 面對大型企業裝修同裝飾都無咩用 佢地太大隻 大把錢整番 我地要搞臭佢個品牌 就好似美心咁人人都知佢仆街 佢地太大隻 無可能咁快轉得到身 好快就食屎
14. 面對紅色既上市公司 幫佢既CEO宣傳佢有幾領導無方 有幾廢柴 令個品牌食晒屎 直接影響到個股價 迫使股東們收佢皮
15. 幫襯黃色小店 唔好幫襯大店 因為大店唔多唔少都會同大陸有經濟既利益輸送 就算佢地唔係藍 都唔想d員工係黃 所以加強懲罰黃色小店 共創黃色經濟圈
16. 加強宣傳不播TVB行動 就算係聲稱係黃店 一發現播TVB 就踢出黃店名單 令其自生自滅
17. 不要下下問有咩可以做 反問自己有幾多野未做!

知道，會繼續做放心

邊個怕邊個

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

8
攬炒唔知點解？

成日話唔割，有手足提意見話要改善就喺到話人係左膠
個個禮拜都無變咁同送頭有乜分別？
成班狗等住食手足呀

建制派：多謝！連登仔舉行三罷。幫我哋攞民望同選票。比個機會我哋扮拾磚攞分數。連仔繼續努力。等大部分市民憎你哋。我哋更有藉口搞你哋！

凡是手足反對的都...

最噁心既係又要扮黃但又唔好阻住我返工
返唔撚到工係政府既錯

終極攬炒係一國一際，咁就唔應該阻送中

唔止一個post叫人停
停你老母臭系 驚人繼續影響經濟繼續攬炒啊？

(以正視聽)請停止所有陣地戰

唔覺得有用 但放心我一定會投
講到尾 完全唔需要因為個對運動無作用嘅投票影響我地行動

被逼遲到2個鐘有咩攬炒到呀 有份塞既博炒就有份

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

蟼Sir佢地唔洗訓咩？

你認為影響到會做嘢嘅手足？
我班前線fd冇人上連登喎
我屌風向左膠撚又如何？
攬炒呀
知唔知咩叫攬炒？
港豬同藍絲一樣死全家啦

老實講 有人話咩黎明行動對罷工沒作用

咁黎明行動個目的係咩

上個禮拜就好有用，兒加愈來愈散，今日咪又係一大班港豬去返工，佢地已經習慣哂啦，早d 出門根本都仲返到工，個效用已經返唔到一個禮拜前效果，而加唔係停一停就以後都唔搞，只係諗一諗點再做得有組織d,唔係一味衝衝衝就得，經過poly 之後，試一試聽下人講啦

曲掛

攬炒
就係咁簡單

叫停架車就得

其實點解唔去政府機構門口...

佢地害撚死理大班人後歉都冇道過就開始推黎明行動

認撚住呢隻玉蝴蝶
佢仲有兩個長期伙伴叫夜梨同屎路比
日撚日水人出去送頭

攬炒班垃圾港豬返工撚
何樂而不為？

港豬
藍絲
港共
蟼

通通都要落地獄

停毛

如果反對既唔係對家呢?

放心 我票一定會投
但 個冇撚用嘅區選不論贏定輸 只要搞得成 對運動只會係負面作用
明就明 唔明就收皮

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

唔好俾激憤情緒演變成激端主義，停一停點解唔可以理解成，我地要諗辦法去再做好d, 再正式d, 再完善d呢

只係問題，並非鼓吹暴力行為

thx

係散水撚，唔關左膠事

2日？
等呢2日既損失會大過上星期陣地戰無左既1000位手足？
既然和理非都講緊4年一次區選
成功既多左好多話語權
失敗既死心抗爭

既然知道而家有2種風向，而另一種風吹2日就完。
之前抗爭係每星期2，3次，
何必每日出黎儲唔夠戰力，香港人又係一班容易麻目既豬

你又知啲人係對家嚟?

利申對黎明行動冇意見

係囉 個政府冇撚用

其實只要黎明行動勁到令人被罷工而唔係遲到就ok

唔係叫攬抄，係叫送死
攬抄起碼叫做雙方都死
依加成個行動根本得我地死，對家死乜Q?
要去黎明唔阻你，不過到時唔夠人唔好又係度屌港豬又屌唔支持又乜

果一班日日都有番嫁啦

你又唔講下幾多人Home Office ?

真係晚晚準時上水吹風

加油呀 靠你狙擊

死全家over左，打一鑊就夠

散水撚都係要死全家的

當你真心啦
上個星期個成績表睇左未？
Research返溫溫書

我覺得理大一役最大問題係有人「拒絕討論/思考」

黑警都未死

係，重點係用爛左

priorities

三毛點會用腦啊

我嘅攬炒就攬炒港豬都夠
一齊入集中營
藍絲共產黨黑警我都好撚憎
但我最撚憎港豬
人間垃圾
一齊死

咁都可以撈亂一齊黎講
陣地同黎明對手足嘅風險好好好好明顯唔係同一回事

唔需要停 唔可以停 唔會停 一定會繼續

樓主反吹風

鬼到爆

8
藍色點都係藍色
班中立撚唔好搞到我撚
個心係一樣係藍色
所以wfc

我係其中一個打工仔，做又36,唔做又36個隻

交通停左對我黎講仲好，可以話冇車返，訓多一粒鐘先慢慢返公司

推 小心5毛

第一次咁認同你, 除咗影響基層我睇唔到對政府有咩影響

11點-1點高峰

講左咁耐，樓主根本完全無任何論據
一有唔同意見/有疑問就即刻出侮辱字句
邊個係鬼大家有眼睇

師兄會唔會開post反駁下佢

港豬死全家
yea

問題係個戰略方向

我無意見, 要做就做

P牌都推樓主個post
啲黎明行動post沉曬
要推返起

夜晚唔上嚟 話畀你吹風 朝早就話有行動要做唔討論 中午就話要食lunch返工

呢個支持

不如黎個黑夜行動 快閃裝修藍店。全城藍被裝修會點

唔好撚柒啦p牌 好撚急咩 不嬲都鬥長命架啦 你估速戰速決？ 三毛風向撚就死開啦

唔需要反駁
上星期個成績表一目了然
你收收皮 你啲語氣露撚晒底

但就為左你訓多一個鐘 由班有行動力既人出去冒險？

一停就唔洗指意繼續
詳情請參閱十點鳩叫

冇撚有錯

日日返少半日，都唔知幾開心

方向係乜都好 都一定唔係休息 都一撚定唔係區選

唔需要停 唔可以停 唔會停 一撚定繼續

講左咁耐黑警死全家都冇用
就係得把口就咪出黎係威係勢啦

屌你老母你死返出去啦
送你老母咩
你條垃圾左膠死返出去啦柒頭

等睇一朝早又一堆po話今日黎明行動好失敗

可以再開返嘅 呢樣嘢 十點九叫 我諗係因為發生太多事, 影響大過畀人搞亂

代表好有用啊 wohoooooooo
Go gogogo gogogo arrrrrrrrrrrrr dllm

唔想知

一到夜晚5毛大軍馬上進場

Tg d admin已經叫停曬，呢個活動等收皮都得

我有留意
成日無止境哋不斷叫人去到盡
唔諗效果唔理後果

咪撚spin啦
咁多手足比人拉係因為要救poly手足咋

都唔諗住訓 聽朝玩完再訓

咁又點？
你都識講上個星期，上星期完成功因為中大同理大封撚左條吐露同條過海。
今個星期呢？

我想睇下港豬點樣死法 我淨係見到自己人不斷畀人拉 畀人鬧畀人打

黎明行動咪鬥緊長命 唔通喺屋企休息或者投下個冇撚用嘅區選對家會收皮

唔會停 唔可以停 唔需要停 一撚定繼續

[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

點解班左膠咁鍾意衝出嚟保護藍絲黑警
冇左膠衝出嚟保護手足？

做唔係問題

問題係做得唔夠激

最好逼到班狗

朝早八九點放tg

有時真係分唔到呢啲係五毛定係激進派

agger
行動升級！

咁快就露底

究竟有冇人跟下我呢個方針
黎明行動係裝修馬路
最基本油加rb
福建360大把油
裝修結合rb
rb結合裝修

我心目中嘅黎明行動係咁
唔係佔嚟佔去
係行雲流水
係快閃

先前要計劃要哨兵要小組
唔好乜準備都冇行出嚟

你想講乜?

你條仆街都惡得耐
理大單野你以為你班撚屌唔洗負責仲可以繼續帶風向?
成鳩日屈毛約你出黎相認貼埋location又縮返入老母個閪度

夜梨同屎路比點解仲未上水嘅

為繼續而繼續？
即係認無方向地繼續？

spin條撚
上星期成功因為中大同理大封撚左條吐露同條過海。
比人圍困係結果。

代表選舉果份糧好重要
利申 選舉都重要既有錢攞梗係攞，但唔係全世界都要去遷就選舉

Assume 個個都會早訓先join 完全唔知乜撚野諗法

有咩提議？
我就支持阻港豬返工比人炒
相信已經有港豬仆左街

係 覺得聽日會塞嘅人應該要好早訓

星期六日可以停一停 讓比區選
之後繼續

直到今日之前，我都支持黎明行動
但玩左幾日 ，抗爭成本高咗， 今日見有啲中轉站開始派popo守，仲有個天水圍學妹被藍絲打,
可以停幾日再繼續啦，不斷come back 嘅方法唔係對政府仲干擾？
同埋現實咁睇，呢個被罷工行動，好多市民都係遲返而已，而且被罷工嘅多數都係公司職員仔，遲返3粒鐘，公司照常運作，對香港經濟無影響喎
呢種被罷工方式係揸唔到政府春袋喎
市面上嘅零售鋪有冇因為罷工而全日唔開？
股市有冇因為被罷工行動大跌？

主動一齊大罷工3個月先有效果

區選又無用？依家係要贏撚哂啊 趕走班柒頭建制 唔係俾哂佢地做你都覺得無影響吖？

其實就算比藍屍打，比人吊，成本都低過出去同狗玩/裝潢，同狗玩一比人拉左隨時坐幾年。

不如梅花間竹一日主力黎明
一日就超級和你lunch
個人認為可以放大和你lunch效果
培養罷工嘅momentum
又唔洗前線手足成日早起
養精蓄銳

見到 小碎步 + 救世港豬 現形
個心實晒 即刻知咩事

你班港豬肯自願擺工既
黎明行動先會停
係咁多 唔洗再討論
擺工都唔肯既又唔支持 唔好再講自己係黃

就係冇人罷先要咁
hsi上個星期跌個一千點關唔關事

當你真心啦
上星期個成績表一目了然
自己做返research溫書

無停嘅理由 完全無

過埋24號先有咩問題呀？ 死牛一面頸，Poly 話撚左唔好守，咪又話鳩人五毛，散水撚，乜撚嘢都唔做最撚好！

進退有時呀！呢塲選戰關乎死活㗎！！

⚠️Suck Channel 與 黎明行動2.0⚠️
一同呼籲暫時停止朝早嘅不合作運動

以下係SUCKER既呼籲

請暫時停止朝早既不合作運作

安全為上

補充多句

出奇永遠都會制勝
唔好俾敵人掌握到去向
先會有新既突破口

一直係佢手掌心好好玩咩?

be hungry
play smart
keep moving

暫緩一個行動唔代表叫你休息
唔做一個行動仲可以做好多行動
大家係咪已經唔記得左

可以係黨鐵入面airdrop文宣?
有無諗過將黨鐵文宣化?
連儂黨鐵車廂?
連儂流動巴士?
小巴?

有好多大家都可以做既事係咪都已經唔記得左?

飯可以唔食 左膠唔可以唔屌

你係夜梨定屎路比?定新同事

自問唔係咁叻
我都想知咩抗爭方法可以爭取五大訴求？
而又唔洗代價 唔會俾人拉

警暴問題 我係咪應該去監警會投訴？
雙普選尼 暴動定性尼 同律政師講？

佢地會聽咩 就係唔會啊
遊行有用咩冇啊
勇武同警察都有武力不對等問題

我都想知 可以做d咩 政府係會改變
經濟攬炒 睇下商界會唔會比到壓力林奠lor

唔需要 唔關事
黎明行動係被罷工運動
罷工還罷工 罷工要等工會行動
咪撚撈亂黎講

咁就有一堆學生CONDOM 俾人推左出去了

其實真係要mark低呢班人唔可以俾佢地無止境帶風向
咁玩法好快俾佢地搞到收皮

關你撚事咩
你以為我地喺度鳩up會影響到出面嘅手足？
連登99%冷氣喎ching

嘉年華？
無效果可言

有理由，係你無視。

同路人有其他意見 唔係割都俾人話五毛 散水撚 休息撚 接納唔到去討論 根本就on9

咁又點？
咁咪繼續囉 紅隧又仲封緊 今日唔撚繼續等乜撚？
回完氣就加油架啦 一撚定去盡佢

代表要區選

開新post講啦咁重要

日日塞

Exact7ly,朝早都有人講架,佢地肯聽咩

玉蝴蝶大軍日撚日吹風到處屈毛
廢哂連登討論功能搞到咩都傾唔到

我理大幾時有講咩呀

你搵比我睇啦屌你老母

我好撚想知我幾時開撚左理大post喎？

柒頭

搵啦

屌你老母

我叫你搵啊

柒頭

搵啦

記得覆喎

真激進派就唔會得閒日日上黎開post 喇
玩緊日本社運法 唔殺人放火都唔好叫自己黃
到最後大家轉晒藍

上星期？
今個星期有無舖頭罷工？
中學復課，有幾多學生罷課？
吐露港開番，覺得再塞可以有同樣效果？
大家只係遲到番工，但唔會唔番。
中大成功，結果poly durkirk都做唔到。
唔去反思，咁只係無方向地繼續落去。

啱啊巴打 佢地係唔啱就要打個的人嚟 鬼到仆街

由你分化和勇開始收你皮

其實香港人真係好自私
想要民主自由 但又唔肯放棄錢
講真有幾多個冇罷工既真係手停口就會停？
如果二百萬人肯罷工一個月既話
班後生仔駛搵命博？

所以？
收皮未啊你
你何嘗唔係得把口？
連登未到你班左膠民意幫凶話事住呀

我支持和你lunch
食唔飽又要做
頂唔到好耐
藍c咁撚鐘意番工咪番飽佢

等睇第二單POLY 事件。
根本無人意識到，話分化撚，五毛，o個D 人。其實好多都係5毛

不停有人死
點解要停？
停起碼係佔咗上風
對家求和 先叫做考慮停吓

一直捱打 仲停
想人一招收你皮
定自動收皮？

11月了 你要升級下

班販民區選撚好撚驚搞到佢地d飯票 所以呢兩日勁撚多打手出黎吹風想叫停 屌佢老母含柒la班撚樣

你就死撚開啦
我講錯自然多人屌啦
依家邊邊多人啲呀
盲撚
你就咪撚洗指意帶風向啦屌你老母

關左膠乜事？
我支持獅鳥 裝修 火魔 甚至用刀隊死班popo
唔返工點支持革命行落去呀？
我交租既最多訓街食麵包
咁供緊樓果d點算？

仲有呀，訓撚著都扎醒掛撚住埸運動，打兩隻字比意見，就話鳩人深夜風向撚

票一撚定投 但係無撚用
最完美係對手取消區選 依個垃圾選舉贏定輸都只會對運動有負面作用

有無手足長期置頂，教人無視無理指控?
佢地令到大部份人都唔思考

on99
紅隧繼續
我地應該做嘅唔係收皮
係升級啊
又死人啊屌你老母
靠垃圾左膠真係難成大事
好彩前線唔上連登
想停自己諗下十點鳩叫

不如你膠少陣

只要大家小心唔好送頭俾人拉俾人打
做咩都支持，

路照塞票照投

兩回事
黎明行動係被罷工活動
罷工活動係要工會發出

咪撚撈亂講 唔撚係返唔返工問題

唔撚係呀？
認真？

秒

邊個係風向撚啊你搞清楚先啦柒頭

你問心啦
罷工唔係自願既，有撚用咩

其實係
如果肯罷工洗撚黎明行動

咁又點：咁又點？

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

唔好迷信教條主義，今次得唔等如次次得，今次唔得又唔等如下次唔得。先思考後行動，要認清現實，接受失敗，同時思考改進啊。
停一停可比俾時間同空間去思考點再做好d, 做多d

無用 相反仲會比藍絲打 唔搞好過搞

贊成區選後繼續或升級，但反對區選前強制三罷。

日日送緊頭仲唔停?
成效有幾大啊？遲左返工半粒鐘?

pk了
真係做嘢嘅人叫停
我可以收皮

根本就係雞毛蒜皮真係好心唔攪好過攪!一係就唔做一做就做大佢!得個小貓三四隻塞乜撚呀連記者都覺得太小事唔值得去出live就知有幾咁芝麻綠豆

被罷工囉
上個星期成績表出撚晒

我講緊”你班”撚屌,中文係咪咁難睇?
你班大軍夜梨屎路比同件新同事咁又點冇叫過人守理大?

Btw,你開到聲岩岩又起咗你一下底

全部都叫人裝修塞鐵吹反風向
民陣集會一公佈就叫停,屌你咩

唔係五毛咪下次活動大家相認囉,約咗你地好耐都冇人敢應

成日都見到呢條友點火推人去死

聽日見

你老母就分化和勇,最分化就係你班到處屌人嘅傻鳩

咁容易轉藍
係撚黃咩
叫自己偽中立撚算啦

其實夜晚開始channel已經叫緊停
好多手足投稿話今朝根本阻唔到番工撚繼續番工
仲要比藍絲打
所以兩大channel admin吹左雞

on9

你真係思覺失調
兩樣野有分別？同樣都係無收入
你試下連樓都供唔到
睇下有無人課金買文具買呢樣個樣
唔係真心罷根本無作用

你過撚左24 號，我離地撚本身揸車返工，我唔撚揸，去搭黨鐵塞埋一份都可以啊！

係時機呀！唔啱timing 可以萬劫不復㗎！

一早block左你

大撚樂

票一撚定投
但個冇撚用嘅區選 贏定輸都只會對運動有負面影響 冇撚用 對家取消就最好
因為舊垃圾影響行動 仲柒過蒙面法休息撚

將中立變藍係咩玩法

當你真心啦
你喺依個post都分化緊
自己反省下

小心安全就可以了 記住黨鐵不安全 不硬碰

根本就係
硬係仲有班人要攪到爛曬先識停

wfc
中立比藍絲更垃圾
賤種一個

黎明來到要光復這香港！

岩啦岩啦

你地周圍屌人叫我去反省分化
你睇下隻玉蝴蝶先啦阿哥

都係個句,覺得我五毛咪起底
仲係唔信咪交換tg出黎相認囉

左膠=狗扮人，仲要審？

咪撚信呢條仆街
交換你老母tg咩
博拉?
咪撚信呢個垃圾

Channel admin係咪左膠係咪風向撚?

有冇明確方法講下點升級

‼️勿信謠言‼️曙光行動 聽日五點約定你‼️

林奠又要中圈套鳥

‼️我等咗流浮山刀手四個月都未俾佢斬呀仆街‼️

吹雞嗰班人叫停啦
升鬼升馬咩

被罷工已經有咁多所謂“深黃”嘈，主動真係會有人join咩？掉返轉咁諗，如果肯主動罷，依家使撚搞黎明行動咩？

我驚你拉我多d啦阿蛇

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

仲有冇其他需要補充

我都覺得要停，送晒中學生去比人打比人拉做乜鳩？

今日所見，大部份係中學生，呢度成日叫人去果啲其實有無落場？另外，上面都有人講，第一二日唔慣怕你，第三四日慣左，仲打鳩學生，佢地遲果幾鐘而唔係停工，但學生又比人打比人拉咁做黎做咩？

你起邊到見到正係得中學生

將軍澳同觀塘線，大部份係學生

朝早中環觀塘呢d商業區和你返順便陣地唔知work唔work

一來唔洗影響到大多人,二黎令到港豬門口都唔洗出就唔會屌咁大力?

因為你無企出黎

代表真係有啲問題
利申：渴望全民大三罷，但唔認為黎明可行。

（鬼登成日都係咁，一有反對聲音就係鬼係分化。早排屌散水撚又係屌到飛起，唔會反省）

我護撚住個學生走呀dllm，你又去撚左邊？

唔係正係話你

我冷氣軍師犯法野唔會做

on9
蛇你老母咩
我係五毛黑警即刻死全家
兩日內全族暴斃
你係五毛黑警
狗仔狗女比人先姦後殺
老豆老母個墳頭比手足拎嚟bbq
當廁所用

咁就要班𡃁仔去比人打比人拉？黐撚線，幾撚多廢老預備開波，唔撚護住佢走又另一單天水圍學生妹圍毆事件

根本而家就無乜用，好多比人抄左牌又出唔到黎，人地又慣撚左

同咩咩唔係剩係話我？我話你老母呀，救撚完人，話有問題，仲要比你話，dllm

好阿,我係五毛黑警出街俾車撞到半身不遂終生植物人二百歲死唔去全家俾黑警打殺姦拉再送返大陸被自殺
你係嘅話就反彈x5好冇?
低鳩能

on9
好撚驚呀？
咁你咪撚叫人蛇啊
小學雞喎
垃圾一個

代表區選真係好撚緊要
黎明行動麻煩讓一讓路

就係你班仆街唔出黎，搞到要班o靚仔出黎

做得唔好咪諗下點改善
一嚟就話叫人停你諗下咩居心

全力支持 東華三院同vtc hkdi個老師竟然send email叫學生下星期一keep 住campus上堂 分明知道DI既事 特登呢個時候搞D咁既事

咪係
suck channel 之前都不斷吹入機場
結果玩爛左
差的出事

你睇下你,永遠淨係識覆d冇內容嘅屌人留言
淨係識叫人去馬送頭,又冇point講得出
仲好意思叫人小學雞同屈毛

今日比人拉大部份𡃁仔，你比人拉撚左未？搵人送頭呀講就易，dllm

根本無成效，我唔介意但唔等於我認同，遲一兩個鐘但就留底

當我今日出埋去，我同幾個學生打幾十癈老呀？我無出去攬撚晒佢地走廢老都唔會郁手，我企埋出去大家鬥比人圍毆呀？仲有學生妹喎，你講到咁撚勁你唔撚保護晒佢地全部，冷氣閪

根本班小學雞唔明

如果港共真係驚嘅，一早個個站落防暴啦
呢兩星期一隻都見唔到，唯一喺睇圖見香港站有
根本成個黎明行動都係港共想推遲區選一手搞出嚟

邊個再鼓吹黎明行動邊個係鬼

我講左我論據，包括我今日所見，你覺得提相反就係鬼咪鬼囉，我有咩所謂

兄弟爬山之嘛，我又唔係要靠你

好明顯好有組織, 個post D reply好突然一面倒咁話要停

班撚樣仲叫人第二第三鑊去，佢真係唔知二萬五千里長征，同好彩多家長，如果換著而家理工咁，係青馬封，幾千上萬全捉喇

「對家反對即係方向正確」

而家對方唔反對，甚至由得你搞。
得藍絲/中間民意層嘅人嘈，你覺得港共接受唔到咩

如果你可以停中環遲開市/早收市幾個鐘
日日咁搞我就信港共好快頂唔順喇

唔係反對一定係鬼，而係今朝果幾個學生真係爭啲出事，你認為ok咪繼續，我無阻，只係怕又有𡃁仔出事

對表你地唔會聽意見

有人想我哋一下子用哂所有力量
明明拖慢嚟打我哋無嘢輸

又係你條傻撚
幾時可以理性討論而非淨係識屌人分化撚左膠？

大部分叫人唔好都係p牌

我入黎應該早過你

大部分？

durkirk差的全滅
如果popo個野學poly咁封青馬／東涌道，大家只有遊渡海泳

叫人出 自己hea
呢啲咪正宗冷氣軍師囉

大撚把藍絲撐黎明行動架其實

睇公司性質架咋，大公司啲人每日大條道理遲返兩個鐘，人工無影響，甚至藍絲都一邊enjoy緊黎明行動一邊屌塞鐵啲手足，口吻同樓主一鳩樣。

叫人去果啲其實果日有無發夢？腳跛、無補給、無車、怕被截，跟住有晒禁令又盛仲叫人去，cls

抗爭一定擾民架啦
suck完要有手足幫手文宣
矛頭換返政府無能，屌無回應先係正路

我星期一已經覺得唔對路，啲風向吹到黎明行動好撚成功好有用，但港共根本由頭到尾give a shit

咁我有資格講我自己所見所聞喇掛

集中區選啦

班港豬好吃都係公司工，只係返工時間搭車，早少少時間出門口塞住老闆把口，中間去食早餐根本仲爽皮啲

咁罷工唔係自願

黎明行動有咩用

只係變到更激烈既廢老打學生，然後學生被拉，真condom，成效有低，我今日都係遲半粒鐘，公司最遲果個唔多過一個鐘，但學生全部要留底，爭在會唔會告佢擾亂公眾秩序，因為咁留案低仲戇鳩

敵反我擁

我屌你地 不論人地意見岩唔岩 唔好一下就屌人風向撚得唔得？ 理大單野某程度就係班友唔撚聽講，講下相反意見就比人屌五毛風向撚。

黎明行動做左試左
但成效真係唔大
最多塞一塞但影響唔到咩
最慘係學生比人打俾人check

重有，攬抄？我想知上星期咁成功導致各區大塞車，股市跌左幾多？

想搞得成真罷工就要停啦
手足都要回氣
上星期搞得成係因為有冤無路訴
今個星期poly一伇同塞交通無乜關係
想開花唔夠力，圍魏救趙亦無目標
相信有其他嘢更值得做

推！即係做得啱

係拉鳩埋呀，中學生都係手足，十幾歲比人拉去狗屋唔撚驚架？

一係比人打，又無成效，都唔知為乜

兄弟爬山，有人覺得繼續咪繼續，我救到咪救，但希望提倡果啲撚樣真係有去，咪剩係叫學生去

有人想叫停黎明街動
敵人反對做就岩

無人叫停黎明行動
政府唔怕要塞勁d

跟本睇你想點演繹咋

加油，咁你早啲瞓，聽朝睇你表演

係暫停 諗下策略 體力都要回掛？

就係樓主啲撚樣盲推又唔加以分析
導致咁多手足搵命搏咁比人掟磚、圍毆、甚至理大單嘢，值唔值用咁多條命換一日三罷，大家自己諗。

我支持黎明行動，而家最大問題係成本太高，大家冇討論共識前都係盲目出去、隨時冇命，係咪又想重蹈覆轍？

其實唔好再搞咁多野 已經民怨沸騰 安安份份算 根本冇可能嬴

其實依家停下 投埋個票先 等我地回復下啲戰力先唔好咩
上次的確好多人出黎勇氣啊 但完全0策略 最後拉曬咁濟
投票唔係冇用 立法會多自己人肯定煩死個政府另外一條戰線黎喎

講到底和你塞行動只係一種折衷嘅方法
只係因為動員唔到全民自願罷工嘅一種妥協
相比起自願罷工
阻止全民返工算係起點唔一樣但結果大致相同嘅方法
睇落去好似降低咗難度
但其實半桶水嘅方法更加難以達到目的
做到經濟停滯
但根本就畀唔到壓力政府
因為返工嘅人繼續返工
佢哋只不過係迂迴小小提早少少起身
而唔係自願罷工一齊動員向政府施壓
畀人咗返工嘅人反而對抗爭者有一種反感
抗爭者明明為人民謀福祉
但偏偏就阻礙基本嘅生活
都係嗰句說話政府對於呢班人嚟講係太巨大
就算知道係政府逼抗爭者做出種種行動都好
佢哋都唔夠膽撼動政府
但係近在眼前嘅後生佢地就可以拳打腳踢
依附權貴助紂為虐總係輕易過抗爭
抗爭者與民為敵的結果往往只會為自己樹立多一個敵人
所以對準政權係必要嘅

區選近左
再做大連儂牆可能仲岩

其實黎明行動用意係好
但有份塞過既都明
近排壓迫d藍屍太勁
佢地再拎刀斬學生只係不定時再發生

我地比黑警迫到升級
其實藍屍一樣會

更何況港共根本想咁做

除非
你搵到一種唔見面都塞到既方法我就buy

你諗返今早見個女學生比人圍
班藍屍有無後果？
又夠唔夠多手足救佢？

我支持黎明行為要繼續，但另一方面要顧慮班中學生，
無疑依排啲人已經將怨氣發洩落塞鐵既中學生我上，作為手足真心要保護番佢地。

點解覺得轉型有問題？

唔好

但星期日就選舉
停一停會唔會好d...?
廢事特首咁多藉口 延遲嗰選舉/直接委任建制啦
我唔係反對黎明 係過左選舉再搞都未遲...

其實香港人最勁係咩？係羊群心理

其實不斷文宣叫人第二日黎明行動既人
自己有無出過黎?
而家玩精人出口笨人出手?
真係鐵人唔使休息咩

要暫停一陣囉
屌你顧下大局好唔好
一陣比政府借口取消就好撚麻煩

其實暫時攬炒左d咩？有冇實質數據可以客觀睇下so far既成果？
唔係話唔支持
但係都要睇下係咪真係好有效
有就繼續冇就諗諗點解唔work再試下其他方法

唔係有結果先堅持，而係堅持先有結果。

人地反對 我地就狂做！

收到以下文宣

Fc哂有鄉黑會傷害手足
仲推人去死？
唔想捉鬼
但求你停止將手足當Condom嘅行為
🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
⚠️Suck Channel 與 黎明行動2.0⚠️
一同呼籲暫時停止朝早嘅不合作運動
及收到以下吹風:
⚠️Suck Channel 與 黎明行動2.0⚠️
一同呼籲暫時停止朝早嘅不合作運動

以下係SUCKER既呼籲

請暫時停止朝早既不合作運作

安全為上

補充多句

出奇永遠都會制勝
唔好俾敵人掌握到去向
先會有新既突破口

一直係佢手掌心好好玩咩?

be hungry
play smart
keep moving

暫緩一個行動唔代表叫你休息
唔做一個行動仲可以做好多行動
大家係咪已經唔記得左

可以係黨鐵入面airdrop文宣?
有無諗過將黨鐵文宣化?
連儂黨鐵車廂?
連儂流動巴士?
小巴?

有好多大家都可以做既事係咪都已經唔記得左?

起身喇

Go

不是叫停，係小休幾日等25/11再action

are you ready

唔好用肉身頂門

我都覺得見好就收
Make到noise就算
你睇班港豬就算成個星期無得番工
都唔會點樣同政府施壓
個矛頭又走番向示威者
就知道佢地無救
阻佢地番工唔應該只係變左一種發洩
都要顧下實際成效
一場運動既成功係要爭取更多人既支持！
同埋理大一役之後
的確元氣大傷
手足們都要休息下
再調整方向

其實個行動根本成本好低
被捕既人少 同時做到攬炒經濟
唔明點解停

區選輸左 就係送核彈比對家

香港人咁鍾意返工，日日被罷工又真係搞到神憎鬼厭，雖然本人不割，但在臨近區選先搞呢個行動，其實係唔係被人帶風向？

Rui

無囉 我覺得少數地方有衝突 但大部分人塞都無咩怨言
反而我覺得要好似上星期一咁大搞 堵路塞鐵 咁做先最大成效
同埋依個活動要係考抗爭者恆心既 要堅持每日做先可以達到目的 仲要不斷做先搵到改善方法
你睇依家手足塞鐵方法比8月既有效同低成本就知（紙巾塞門、推緊急門、屎魔、...）

我覺得有做落去既必要

agree

佢地擔心太多衝突，會被捕，
無得去投票，
有咩condom 投埋先話之你去估活塞

算吧啦 佢地咪個時既塞鐵撚， 個時塞鐵撚都勸得停，呢班應該藍絲阿sir黎～ 希望大家獨立思考應該點做先幫到場運動，點先更能夠爭取到五大訴求。 而且都黎到星期四 一切都太遲～ 大家手足最重要小心自己安全，不受傷不流血不被捕～。 Anyway 尊重前線 ， 不割蓆 贏就一齊贏 輸就一齊輸。

學生們小心行事
唔好同藍絲理論

叔叔支持大家

屌 咪係 搞到我自己一個出左去

香港人 連登有滲透無可避免
用自己嘅智慧每件事有幾值得做

行動有好多爭執風險
要能收能放
我都覺得停停兩日等區選更好
但堅持要做的手足
要保護好自已最要緊

真係多左好多分化撚
仲有人覺得區選有意義?
對家一個唔鐘意就dq晒啲民主派

班投票撚

繼續suck

我覺得明顯黎明行動既參與度已經不如上週，需要改變策略，換一個新既玩法

黎幾個月，已經有個明顯既問題，一次有noise，但第二次，第三次就無曬feel，和你唱又係，人鏈又係，最後大家參與度就越來越低

所以最重要就係發揮香港人創意，不停設計新抗爭形式

春袋已中

Push

出嚟呀

次次一有效既野就比心帶風向

大家要記得雨傘點玩完呀
唔好再有第二次

其實塞地鐵，封路都唔係辦法。因為而家人人一部電話，有埋手提電腦就可以開工，佢哋會驚你塞咩？

仲有叫停黎明行動唔係因為區選囉。而係個行動無效益。

淨係玩快閃裝修都夠啦

Gogogo

唔好停

冇人
快啲岀

唔驚塞就唔會急到要打學生妹

嗰啲係心理上嘅積怨

代表要繼續
放心，我今日又cosplay 㩒𨋢等人，㩒咗好多層

佢係指標性既參考

智取，唔好用肉身

話明阻膠
佢都有份阻路
有請藍屍

唔洗停，加油

只係識屌手足但又唔會提出新方案就知果d係對家既人

同意
叫停得黎起碼有個可行方案
擺明想叫停場運動

冇方案咩？ 唔係話停一星期，轉和理非模式，贏左區選，再拎住光環大搞。
不過已經星期四，時機而過。

和你lunch

一路宣傳左咁耐既野 講明要日日搞
成班左膠幾個鐘前先叫停
又話累到被捕 又話送頭
無個叫你玩佔領肉身擋 講明快閃
搞完1個星期 而家就話要停
我正式宣布 叫停既就係垃圾左膠

三罷一定要繼續搞，人人都知係春袋
而且要醞釀好似上星期咁，大部分交通工具都收皮

班左膠上星期六已經叫停，叫理大跟中大徹。停一星期 轉和理非

咪話被三罷冇意思，要等工會搞好，再真三罷

真 你話阻經濟 上個星期無人番工積落ge野 今個星期都清番哂la 諗下其他方案仲好 被動罷真係無用

繼續做 默默做

要用家燕紅十字步應付

和你lunch 已經變左行行企企個半鐘
有咩意思

黎明行動
方向正確

繼續黎明行動

好多五毛左膠出黎阻止

根本好多真係會出黎ge 手足都懷疑行動ge 目標同效用，但返d 凌晨都未訓ge 鬼acc 推post

岩
我上星期都只番左一日工
最慘係一早講哂 俾人鬧番轉頭
最後又係想盡辦法去補救
不停loop

721 又心理上積怨？

有無用我唔敢講，尤其連香港人都適應左點應對

但係我知我公司永遠得一半人準時返到工，一兩鍾既人工都係錢

停佢老味,我做生意阻足我一朝開唔到檔,又如何？
黎明行動我覺得好成功

11月17日早上：開始有散水撚想叫人唔守理大

我日日都受阻
但係我絕不怪責大家
甚至有一種同一陣線嘅感覺
係受阻定係一齊塞
只係睇你點諗

不停重覆一個模式
最後一定會中伏
轉下模式，你日日用同一招
你當班黑警弱智？

代表做啱方向

5%人口持續示威可以推倒政權既原因係 佢地可以影響到社會正常既秩序 政府需要付出極大既成本維持社會正常運作 最後必須讓步 所以黎明行動係必須繼續 藍屍發現最後示威者係無法停止就會向政府施壓 叫停既係咩人 你自己諗

但唔可以否認港豬同公司已經慣左
大家都係遲1個鐘番工

唔一定對家嘅，係佢地唔識諗啫

效用太細

遲一個鐘返工=productivity 跌咗10%

我係16號叫～ 燒山叫人停，所以又燈神加持，冇得停

冇咗上星期個勢，要再轉變吓
留意個時勢，要變通同調整先可以不斷進化
唔係所有反對嘅人都係鬼，俾多少少時間睇返以前嘅post
就知係人係鬼

我代表建制多謝你

絕對唔可以停，難得有春袋，敵人反對更加要加多一兩錢肉緊

裝修比較實際

星期一重整旗鼓再黎

PUSH

黎明一定要繼續做 藍絲搞你唔掂就自然會向政府施壓

停一日，投埋票先罷佢老母
好似建制咁選到就神仙

冷氣軍師撚有資格叫人停咩

有部份上咗年紀嘅人根本就妒忌緊我哋，因為我哋做緊佢細個就做唔到嘅嘢，然後佢哋接受唔到就屌鳩我哋，令佢心理好過啲。

佢哋逃避緊自己嘅心態，你去篤爆佢，梗係嬲。呢個係佢哋自己仇青同積怨嘅心態

根本唔關我哋事

反正佢哋覺得我哋做乜都唔啱心水

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

收皮啦你
洗撚同你呢啲垃圾討論

講真真係有反效果

咩都有人叫停架啦
越叫越唔識停

反效果係逼到班港豬同藍屍團結起來
上一次成功係仲有理大呢件事係到
爭取同情分

好多人為保選舉過就叫停啦，你唔好話對家先，林奠就好有把握話一定有區議會選舉，即係泛民會輸硬，不如就將計就計啦，唔好比佢搞

冇話唔搞，暫停啫

大家都忘記左be water，代表d咩？

代表左膠又想用民意光環玩道德潔癖

p